# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# This file is put in the public domain.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-06-04 16:37+0200\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#. Name
#: filters/enscript.desktop:2
msgid "enscript"
msgstr ""

#. Comment
#: filters/enscript.desktop:4
msgid "Enscript Text Filter"
msgstr "Enscript 文字過濾器"

#. Name
#: filters/imagetops.desktop:2
msgid "imagetops"
msgstr ""

#. Comment
#: filters/imagetops.desktop:4
msgid "Generic Image to PS Filter"
msgstr "一般圖檔轉成 PS 的過濾器"

#. Name
#: filters/pdf2ps.desktop:2
msgid "pdf2ps"
msgstr ""

#. Comment
#: filters/pdf2ps.desktop:4
msgid "PDF to PostScript Converter"
msgstr "PDF 至 PostScript 轉換器"

#. Name
#: filters/pdfwrite.desktop:2
msgid "pdfwrite"
msgstr ""

#. Comment
#: filters/pdfwrite.desktop:4
msgid "PDF Writer (needs Ghostscript)"
msgstr "PDF 產生器 (需要 GhostScript)"

#. Comment
#: filters/poster.desktop:3
msgid "Poster Printing"
msgstr "海報列印"

#. Description
#: filters/poster.desktop:4
msgid ""
"Utility to print large posters on multiple small paper sheets. To use this "
"command, the <b>poster</b> executable must be accessible in your <tt>PATH</"
"tt>.<p><b><u>WARNING:</u></b> The package found on the TDEPrint web site is "
"a modified version of the original one that can be found on any CTAN archive "
"mirror, but the original package will <b>not</b> work with TDE."
msgstr ""
"將大型海報列印在多張小型紙張上的公用程式。要使用這個命令，可執行檔<b>poster</"
"b>必須在您的<tt>PATH</tt>中.<p><b><u>警告：</u></b>在 TDEPrint 網站上找到的套"
"件是修改過的版本，而非在任何 CTAN 檔案庫鏡射站中可以找到的原始版本，其原始套"
"件<b>無法</b>在 TDE 下運作."

#. Name
#: filters/ps2pdf.desktop:2
msgid "ps2pdf"
msgstr ""

#. Comment
#: filters/ps2pdf.desktop:4
msgid "PostScript to PDF Converter"
msgstr "PostScript 至 PDF 轉換器"

#. Name
#: filters/psbook.desktop:2
msgid "psbook"
msgstr ""

#. Comment
#: filters/psbook.desktop:4
msgid "Pamphlet Printing (use with small side duplex printing)"
msgstr "列印小冊 (使用小張雙面列印)"

#. Name
#: filters/psbook1.desktop:2
msgid "psbook1"
msgstr ""

#. Comment
#: filters/psbook1.desktop:4
msgid "Pamphlet Printing - Even Pages (step 1)"
msgstr "列印小冊 - 偶數頁(第一步)"

#. Name
#: filters/psbook2.desktop:2
msgid "psbook2"
msgstr ""

#. Comment
#: filters/psbook2.desktop:4
msgid "Pamphlet Printing - Odd Pages (step 2)"
msgstr "列印小冊 - 奇數頁(第二步)"

#. Name
#: filters/psnup.desktop:2
msgid "psnup"
msgstr ""

#. Comment
#: filters/psnup.desktop:4
msgid "Multiple Pages per Sheet Filter"
msgstr "單張多頁過濾器"

#. Name
#: filters/psresize.desktop:2
msgid "psresize"
msgstr ""

#. Comment
#: filters/psresize.desktop:4
msgid "Scale Print Content to Fit on Another Paper Size"
msgstr "調整列印內容以符合其它的紙張大小"

#. Name
#: filters/psselect.desktop:2
msgid "psselect"
msgstr ""

#. Comment
#: filters/psselect.desktop:4
msgid "Page Selection/Ordering Filter"
msgstr "紙張選擇/排序過濾器"

#. Name
#: specials.desktop:5
msgid "Print to File (PostScript)"
msgstr "列印到檔案(PostScript)"

#. Description
#: specials.desktop:6
msgid "Write PostScript file"
msgstr "寫成 PostScript 檔案"

#. Comment
#: specials.desktop:7 specials.desktop:17
msgid "Local file"
msgstr "本地檔案"

#. Name
#: specials.desktop:15
msgid "Print to File (PDF)"
msgstr "列印到文件(PDF)"

#. Description
#: specials.desktop:16
msgid "Write PDF/Acrobat file"
msgstr "寫成 PDF/Acrobat 檔案"

#. Name
#: specials.desktop:26
msgid "Send to Fax"
msgstr "發送至傳真"

#. Description
#: specials.desktop:27
msgid "Send to external fax system"
msgstr "發送到外部傳真系統"

#. Comment
#: specials.desktop:28
msgid "External"
msgstr "外部"

#. Comment
#: specials.desktop:37
msgid "Attachment for KMail Composer"
msgstr "當作 KMail 郵件編輯器的附件"

#. Description
#: specials.desktop:38
msgid "Creates PDF/Acrobat file as attachment for KMail"
msgstr "建立 PDF/Acrobat 文件作為 KMail 附件"

#. Name
#: specials.desktop:43
msgid "Mail PDF File"
msgstr "郵寄 PDF 文件"

#. Comment
#: specials.desktop:48
#, fuzzy
msgid "KSendFax"
msgstr "發送至傳真"

#. Description
#: specials.desktop:49
msgid "Use ksendfax to fax the current document"
msgstr "使用 ksendfax 將目前文件傳真出去"

#. Name
#: specials.desktop:53
msgid "Advanced Faxing Tool (ksendfax)"
msgstr "高階傳真工具 (ksendfax)"

#. Name
#: tdeprintd.desktop:11
msgid "TDE Print Daemon"
msgstr "TDE 列印伺服程式"

#. Comment
#: tdeprintd.desktop:12
msgid "Print daemon for TDE"
msgstr "TDE 的列印服務程式"

#. Name
#: tools/escputil/escputil.desktop:2
msgid "EPSON InkJet"
msgstr "EPSON 噴墨印表機"

#. Comment
#: cups/cups.print:3
msgid "CUPS (Common UNIX Print System)"
msgstr "CUPS (通用 Unix 列印系統)"

#. Comment
#: ext/ext.print:3
msgid "Print Through an External Program (generic)"
msgstr "使用外部程式進行列印 (一般)"

#. Comment
#: foomatic/foomatic.print:3
msgid "Foomatic (CUPS, LPRng, PDQ)"
msgstr ""

#. Comment
#: lpd/lpd.print:3
msgid "LPR (Standard BSD print system)"
msgstr "LPR (標準 BSD 列印系統)"

#. Comment
#: lpdunix/lpdunix.print:3
msgid "Generic UNIX LPD Print System (default)"
msgstr "通用 UNIX LPD 列印系統(預設)"

#. Comment
#: lpr/lpr.print:3
msgid "LPR/LPRng Print System"
msgstr "LPR/LPRng 列印系統"

#. Comment
#: rlpr/rlpr.print:3
msgid "RLPR Environment (Remote LPD servers)"
msgstr "RLPR 環境(遠端 LPD 伺服器)"
